有冇人試過台灣轉帳/過數黎香港

煩唔煩？ 有無特別野要注意